電話智能卡實名登記制度公眾諮詢舉行記者會

29/1: 商務及經濟發展局局長邱騰華、保安局副局長區志光及通訊事務總監梁仲賢，下午將就電話智能卡實名登記制度公眾諮詢，舉行記者會。

即係無太空卡?

世界變了樣

焗你上台

電話卡舖係咪close得

實名都要限一人3張

fb 同 ig無哂騙案其實係好事

不過又多咗私隱同監控市民依d問題

咁少 個market玩完

政府建議立法，要求實名登記電話智能卡，即日起進行一個月公眾諮詢。諮詢文件建議，用戶以後需提供身分證明文件及副本購買電話卡，每名用戶只可以向每個持牌人登記不多於3張儲值卡，16歲以下人士登記時必須得家長、親人或監護人等確認。 當局建議在法例生效後第121日起，所有新出售的儲值卡，以及新服務計劃必須實名登記。至於在之前已經售出的儲值卡，如果用户沒有進行實名登記，全部會在在法例生效第361日起失效。

有無得補資料 繼續用依家張卡

而家就係話會叫d電訊商搞database
比現有用戶登記翻資料

ok tks

電話全實名登記除咗中國之外，日本都有，但電話騙案問題仍然存在

你以為咁樣就會無哂騙案？

根本就onL99啦
犯罪用假料得唔得？用外國sim又得唔得？
實名根本就唔係咩阻止罪案，明就明啦

每個人終生每個台得3張卡? 咁撚ON9? 班data撚點算??